唔想返工

好眼訓

感覺樓豬係好樣衰
單眼皮 瘦 皮膚差 哨牙

做咩咁話翼翼啊弘b

屌你老母咁話我女神

仆街啦 叫人女神

翼翼

之前咪有巴打見完我讚我靚女

我係

好掛住弘b啊

你唔係

我先係呀

翼翼最靚

弘b要減肥先夠我靚😂

弘B唔洗減都靚

日日食到🐷咁 緊係唔返工 懶閪

兩隻都係豬閪
一隻中年肥豬閪
一隻就搵個柒頭男朋友既柒豬閪

肥翼依排咁少岀po

老公你今朝起身嗰陣冇煮魚柳早餐我食 今晚唔使返黎

我男朋友唔柒嫁 不過好矮

冇心機

冇雞

今日唔想食雞

我無個肥閪老婆

同我減返五十公斤你先准返家門 唔係休撚左你

又矮又柒